俾公司一個賤男玩弄 點報服

佢係我公司同事黎既 本身見佢個樣幾乖咪主動whatsapp佢 傾左幾個月 開始會好在意佢 但成日都係我主動搵話題 ，佢都係打好少字同覆emoji,約過幾次收工係附近食飯 睇過一次戲，咁我做晒主動暗示晒對佢有野

之後有次佢係whatsapp問我 ：其實你係咪對我有野？定你覺得我對你有野？

我：做咩突然咁問....

佢：如果我之前有啲咩令你產生誤會 唔好意思 不過我又覺得我冇，我對你無任何其他諗法，只係普通朋友， 希望係我自己多心啦

之後我喊左成晚 死賤男 玩弄小妹感情

係咪俾人食左

Gay

人地不是 gay 嘛

傻閪，人地hea覆你咪即係對你冇興趣囉

你好豬架
d仔flirt幾野就發姣架啦喎

老老實實呢啲邊忽賎

你咪照覆返佢：
唔好意思，我估唔到你竟然會咁敏感，咁大反應，因為我一直以來都只係純粹當你係姊妹，所以先同你出去食下野睇下街啫

你的樣子如何唔係淨係適用係男人身上嘅

咁樣邊忽賤

夜晚唔好照鏡

賤HAN

人地點玩弄你呀 on9
男既表完白人地唔受就話人收兵
女既比人拒絕就話人賤男

我介紹自己俾你

請善用起底功能，勿跟車太貼

有撚病不如睇醫生樓豬？

篇野好似睇過咁

你未照覆佢
我唔係gay

樓主做咩工

咁都叫賤

又唔係搞完你 咁誠實同你講

咪撚煩住人啦